加拿大絕對係我地長達半個世紀既盟友！

Saw this great poster hung up at my college in Ottawa, Canada. Canadians are with you Hong Kong!

有無人去到加拿大

會打算參軍？

Push

係咪好好奇美國點解得把口唔出手制裁？我話你知幾時先制裁、有冇可能封關、應唔應該走、幾時要走。

(分析)仲有幾耐入東突(新疆)模式，見到咩警告要流亡？

香港簡易流亡手冊

[借古鑑今] 中國因逃亡潮於 1951 年 2 月 15 日鎖關，香港因 BNO 鎖關的憂慮正響歐美之間蔓延！

你會唔會?

原來有後備軍